(突發) 元朗區議會主席黃偉賢被捕

今日是721八個月，有市民發起晚上在元朗一帶聚集，期間有人在又新街合益路一帶堵路，警方在 9 時前發射催淚彈，並拘捕多人，元朗區議員張秀賢在fb指，元朗區議會主席黃偉賢被捕，並帶上警車。

圖片來源：張秀賢fb圖片